相反，它讲述的是宇宙分裂成大小独立的王国，这一视角指导着当今物理学的许多领域。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 上赛季，哈里在所有合格的NFL WRs中排名垫底。 我们知道一个足球队会在第一周获胜。 但也许不是“足球队”。 萨拉·齐格勒(sara.ziegler@fivethirtyeight.com) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 除了标签要求之外，还有一个问题是，广告商实际上无法核实他们的流媒体广告是否保持了创意分离。创意分离是什么? 2020年9月8日|数字日 
 这些变化可能带来的一个影响是，手机游戏生态系统(游戏邦注:这是付费应用的最大类别)中最大和最小公司之间的分离会进一步扩大。 “加速市场整合”:苹果的隐私变化预计将引发游戏和广告技术并购浪潮 
 在与贝索斯分居期间，斯科特保留了这对夫妇在亚马逊公司25%的股份，相当于整个公司4%的股份。 麦肯齐·斯科特现在是世界上最富有的女人，2020年9月2日 
 他主张建立一个宗教与政府完全分离的世俗政权。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 美国政教分离联盟威胁要提起诉讼。 在佛罗里达州，这是撒旦的季节|杰伊·迈克尔森| 2014年12月7日|每日野兽 
 但这幅画被横壁的地理分隔撕成了两半。 英国已经失去理智:埃尔金贷款将安抚普京|杰弗里罗伯逊| 2014年12月5日|每日野兽 
 即使在孩子和父母痛苦的分离中，也有幽默。 约翰尼·罗顿的腐臭民谣:他的回忆录充满愤怒和魅力|腿麦克尼尔| 2014年11月20日|每日野兽 
 但第二件事是这座城市近年来的变化，分离的加剧。 圣城大屠杀|迈克尔·托马斯基| 2014年11月18日|每日野兽 
 这些利益的差异会导致争端、嫌隙，最终导致分离。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 沃顿和路易在庄园的花园里分别后的第二天早晨就离开了维也纳。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 庞奇走了出去，和朱迪一起痛哭流涕，他把分离的意义灌输给了朱迪美丽的头脑。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 凝血分离后留下的透明的、稻草色的液体叫做血清。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 但同时也有一种说不出的渴望，渴望找到他和她所居住的那种安全的状态——在“大海”里。 阿尔杰农·布莱克伍德